{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050906",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75522&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경상문경청산펜션"
    },
    "text": "山奥に位置する韓国の名山智異山渓谷があるペンションは、周辺にキョンチョン湖があり、車で8分の距離に位置しています。 また、聞慶駅鉄路自転車と聞慶総合温泉は車で35分の距離にあります。 駐車は可能ですが、ピックアップはできません。 ペンション内の施設としてはフットサル場がありますが、ご利用は現場の状況によって不可となる場合があります。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用し、4名様20,000ウォンでご利用いただけます。 人数を追加する場合、炭は5,000ウォン、グリルは20,000ウォンで追加利用が可能です。 また、共同バーベキュー場もあり、現地決済が可能です。 しかし、最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 ペットのお連れいただけません。画像は実際と異なる場合があります。 利用施設の紛失および毀損は利用者に責任があり、火災危険物質は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 このような情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "智異山渓谷はどこに位置していますか？",
            "answer": "智異山渓谷は山奥に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺にはキョンチョン湖があります。"
        },
        {
            "question": "聞慶駅鉄路自転車と聞慶総合温泉はどれくらいの距離にありますか？",
            "answer": "聞慶駅鉄路自転車と聞慶総合温泉は車で35分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "ピックアップサービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ピックアップサービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内にはフットサル場がありますが、利用は現場の状況によって不可となる場合があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設は4名様で20,000ウォンでご利用いただけます。人数を追加する場合は追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "共同バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "はい、共同バーベキュー場も利用できます。現地でのお支払いが可能です。ただし、最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者付きでないと利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは連れて行けますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの連れ込みはできません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用者の責任となります。また、火災危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの状況によって料金が変わることはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの状況によってオンシーズン中の一部客室の料金が変わることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 461
    }
}